[吖你老母]片仔癀牙膏條女可唔可以靜少少呀仆街

最近TVB廣告時段成日有個女人喺度大叫，一嚟煩，二嚟膠，三嚟…條女參加過「一戴一露」嘅？

黃子桐，原名黃曉婉，未入行先奶共，做緊學生嗰陣已經參加一戴一露交流團，再上TVB吹捧

一戴一露小姐，文匯報都有你嘅身影喎

//來自香港大學的學生黃曉婉發言表示，冀籍此活動瞭解祖國繁榮，並探清自身未來發展方向。她的發言贏得許昆林副市長和歐陽曉晴主席的讚許。//

黃同學，知唔知一戴一露最成功輸出嘅係咩嘢？

2018年選党姐選唔到，但都碌咗TVB做茄里啡，反送中運動過後，毅然與TVB簽訂經理人合約

2019年之前的確有好多粉紅港豬，但2020年都未醒，真係幫你唔落，請派嬲畀黃子桐嘅廣告商

🚫 片仔癀牙膏(捷成藥業) 🚫

十

Q

我唔想幫呢啲奀星紅，但如果大家以後見到黃子桐就諗起一戴一露小姐，我又無乜所謂

另外，大家入咗海洋公園個facebook派嬲同洗hashtag未？

海洋公園喺香港人最憎嘅CCTVB落廣告，仲想我哋幫手救亡？你就想。
#海洋公園理財無道 #無錢學咩人做TVB金主 #罷去海洋公園

1️⃣ 海洋公園 🚫
/

2️⃣ 海洋公園保育基金 🚫
/

==================

心

有冇快到咁呀你

推你

點解今日係你

王者

未入行先奶共

好歹我都喺聞酸巴嗰邊浸過下

好耐冇贏過

推爆

喺度恰細路噉

歹

聽日再戰

快冇用，持久先有用

邊度跌低邊度起身呀！

又話退位讓賢

次次都係你

輸幾秒

客串again

得閒就玩

推咗唔知有冇一年

我就爛(唔起身

阿賢都唔喺度

尸

日日都推po

佢一出手，冇人贏到

乖

好嬲，去派嬲先

得龜巴贏

未一年

有冇咁快

禾系，讓我 ok?

乖你老

嗰日冇忍尿？

手速係練返嚟...

日日都冇忍

你明明係阿腎

咁打多啲j

推

賓周都損

其實我係阿鹽

支嘢個名全支那拼音
好撚嘔心

係神俾你嘅考驗

Pish

咸

呢條女真係唔得

你濕

無法巴

屌，係喎

做乜j禾

冇見咁耐，一嚟就掟膠

仲有其他任務

今日做乜咁少人

Push push

嬲嬲了

派嬲

Push

樓主好波

樓主好嘢

夠唔夠toyz 個垃圾嘈

因為我係絲

絲打約嗎

人嚟

埋嚟睇，埋嚟揀

星期一疫苗中心等

好，不見不散

push

未認真查
間嘢應該都全支資

九成係喇

見到xyz蟲拼音特別厭惡

我俾咗個負皮呢條蛋散

有乜嘢替代品？

支支支支 避避避避

上巿公司

黨資佔57%

做乜改名

向lv 痴線佬 泰利。路易威登 致敬

啱啱以為你係唔識嘅人

我都知㗎啦，唔係個個都會認得我

小稱

我見到pepe先知係你

叉仔，準備瞓未

次次臨訓前又見到ed post

pepe 依個名係我嘅命根

巴打你嘅生活都幾健康

未，啱啱打完邊爐返屋企

認證

好正，又打，好想食響鈴

今晚食616

佢啲牛真係幾好食，雖然比其他邊爐貴

3個人食咗900蚊

強力起底

我第一次食嗰陣都差唔多，太興奮

Tvb戰線太勁

包

其實好似度度都差唔多價錢

咁就好啦，唔會咁易俾魯柒扮到我

學

我覺得牛嘅個個部位都差唔多味
只係生同熟嘅分別

我哋本身食開啲任叫，個個都係黑洞，鯨呑牛肉

我都唔識分

咁夜

我頭先去咗瞓覺
啱啱醒

佢死咗未

好早

包包 係咪你都嚟

但係有啲肥啲，啲油香好正

一齊……ok？？？

百足之蟲，死而不僵

有啲好滑

好呀 三人行 必有靚c打

今日好攰
我都唔知瞓咗幾耐

可以慳好多錢

院友

一人一枝唔好爭

好耐冇聽過呢個名啦

落咗豉油咪一樣

都係一樣味

係咪好親切

昏睡

佢而家咩名

是，好鍾意食有油花嗰啲

我都想瞓耐啲

你都啱，打邊爐嘅配料全部都係豉油味

買支悅和就得

唔係
因為我冇住院好耐啦

又返咗嚟

一日院友 一世院友

肥牛

肥…

最咸係響鈴同竹笙

不了
走左就唔係醫院既人啦

而家再瞓

瞓唔著

我太耐冇follow up

小心身體

呢啲人唔洗理

呢啲天氣…想死

打邊爐一定要有

是，所以個個都係死肥仔

嗰啲唔點啦

冇牛肉不如唔好打

又開始日夜顛倒啦

食完去咗飲珍珠奶茶

大家都係

古

跟一世的

但好好笑，仲頑強過曱甴

可以索好多豉油

之後飲多啲汽水咪冇問題囉

你就係
寡人唔係院友啦

開始潮濕，好辛苦

試下同素食者一齊打

真，但我聽過有fd話打邊爐都要健康，好多菜

唔好呀

個人好似發脹咁

你哋戰鬥力咁強嘅

痴線，重口味，豉油先係主角

兩樣都有，菇好食

通常都係咁，迫自己2 3點好瞓啦

吸咗水嘅麵包

我試過打完邊爐之後飲珍珠鮮奶
係巴士個肚咕咕聲咁響

好在之後跑得快

一定一定

食到尾個烏冬好辣

生命力

咁去食沙律算啦

院友院友院友院友院友院友

你先係

應該一點就去瞓

發毛

好肥

打邊爐好危險

感謝

54分鐘

好核突

你個名好暴力

P

ish

暫時唔知，我估佢唔會咁順攤啫

都係嘅，佢都煩咗咁耐，唔會咁易放棄

仲唔瞓？

咁醜嘅

都五次啦，連仔都無乜能力阻止到佢

戶

Load咗陣

你都係

曳啊你 調皮

不嬲都係

改名做調屁

科興呀！

丸有

奧巴鹿

日日都訓唔好

有冇試過用cbd

條女藍撚到黑

哦? 乜原來條女無得做, 就係抗爭勝利, 嬴埋共產黨, 爭取到做黑暴既自由

睇完醫生，醫生叫我早啲瞓啦